celebrating the 10th anniversary of the witcher

其實第2集都好出名同好玩
點解唔加埋第二集既角色落去